打擊廢老，由cut CCTVB做起

屋企兩老太年輕、思想好唔成熟
睇完CCTVB啲"新聞"再無限上綱
幾離譜幾難聽嘅嘢我都聽過
見有巴打用改WIFI密碼訓練兩老唔睇CCTVB
但我懶得睇實佢地幾時睇，諗住根本做起
cut電視天線，裝NowTV或CableTV

唔想抽師傅入屋搞，會好大陣仗
所以諗住整NowE
有無巴打有跟CSL/1010出NowE？
是咪所有plan都會包Now新聞台？

如果唔裝NowE，有無乜TV Box可以睇到？
最好有啲師奶辣殺劇吸引兩老睇
佢地唔理世事當幫忙都好

剪斷條天綿
淨係睇netflix